南北韓敲定 文在寅、金正恩4月底板門店會談

南北韓敲定 文在寅、金正恩4月底板門店會談

2018-03-06 19:34

〔即時新聞／綜合報導〕據韓聯社快訊報導，南北韓商定4月底將在板門店「和平之家」舉行高峰會談，將是現任南北韓領導雙方上任後首次舉行領袖會談。

《韓聯社》報導指出，南韓青瓦台國家安全室室長鄭義溶今天（6日）召開記者會宣布，南北韓雙方同意開通熱線，將在會談前進行直接通話。北韓並表示，展開對話期間不會再進行核試爆、飛彈試射，若體制安全獲保障，也沒有理由擁核。對於美韓4月重啟聯合軍演，金正恩也表示理解。

南北韓近期關係獲得大幅進展，先是金正恩派出妹妹金與正於冬奧期間出訪南韓平昌，昨天（5日）南韓10人特使團也出訪北韓，順利與金正恩共進晚餐，當面遞交文在寅親筆信並熱談4個多小時，會後談到雙方做出了「令人滿意的協議」。南韓特使團今天（6日）下午回到南韓，並公布會談成果。
<自由時報>

侵侵無份

南韓回歸北韓

朝鮮邁向統一

講完讓愛與和平佔領朝鮮半島
就核試爆 玩飛彈 綁架文狗
咪又係要狂人侵出手

金仔政治手段真係高
宜家趁個左膠在位係咁擸著數黎突破國際孤立
然後又深耕細作三五年再發展核武同導彈

到時唔取消先講啦

擺明金仔拖緊時間
應該叫文仔攞番教父三部曲睇一次

而家金仔冇錢發展 到時金仔有錢 再發展核武同導彈 到時真係養狼狗咬心口

一開始仲以為肥仔囉支槍對撚住佢

回歸北泡

再咁落去 會唔會係北韓收返南韓

北韓新聞肯定咁講

我覺得金仔識玩
由馬拉班仆街夾手整死金正男之後成熟左好多

北韓並表示，展開對話期間不會再進行核試爆、飛彈試射，若體制安全獲保障，也沒有理由擁核。

咁都好信

扮下和平，又可以繼續攪核武了！

可能冇錢試

分明係D制裁搞到佢無晒錢先咁順灘啦

如果1962年有連登, 連登仔係唔係會話甘迺迪係左膠

好撚想睇肥金發癲，即時脅持文醜醜押返北泡。

如果南北韓真係統一左會點?

咁親北呢個總統